有了你 即使沉睡了 也在笑

生日快樂 哥哥

雖已告別了 仍是有一絲暖意

秋天該很好 你若尚在場

秋風即使帶涼 亦漂亮

寂寞也揮發著餘香

原來情動正是這樣

茫茫人海取暖渡過 最冷一天

不知道為何你要遠走

近排先識得欣賞哥哥
細個覺得佢好乸型
但係大個先知佢個種係韻味

利申2000年出世

你叫我仿佛人群裡最重要